[NONJU] 有無今年Gap Year同學仔

社科 Gap Year
諗住報呢D
City PPP AIS
BU CS
LU Psy
Edu Psy
仲未差Reference Letter

有

我城正正就係收埋最多後門狗